勇武義士話你知點解星期六一定要以和平做基礎 號召和理出黎！

我話俾你聽
我地無一次想打！

你估係前線擋炮火好爽？
隨時俾槍射 俾棍毆
大把義士連醫院都唔敢去

用21號中聯辦黎做例子
係前線既義士根本唔想打
由中聯辦退守之後
黑警一路推進 義士無得揀 一定要勇武抵抗
否則俾黑警打/食催淚彈既就會係你地
每一次 守到一刻都只係想守護企係後面既和理非

和理非要記住 當每一次義士係前線打/擋緊既時候
最大既support就係背後以萬計既你地
令我地隨時可以全身而退
而且背後可以有更多資源同補給
而同時唔該你地知道幾時要退！

講返元朗

今次光復元朗 一定唔可以打正旗號去拆村 擺明車馬去打
因為咁係間接叫緊和理排唔好出黎
於是義士既背後就再無支援
我地既結果 就係單方面俾人打到仆街

我地心知肚明
元朗當日會無黑社會打人係一定無可能
但係當佢地打既時候
義士一定會盡一百二十分努力去守護大家
依然會企係最前線抵擋！

而我地背後永遠需要資源同人力！
和理非帶黎既人數同資源
就係保護大家既最佳後盾

所以21號
必須宣揚係和理非遊行
保護所有義士！

推 救義士
號召和理非

一定要夠人！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

Up

推！！

推

遊行終點

對住村口發表對黑幫，警隊，中聯辦宣言

我地由6月9號走到今日，初衷就係保護香港，如果再有類似事情發生，全港市民絕對再容不下一個鄉黑及助虐嘅警察高層

霸氣得來不失和理優

一定出

說好的勇武抗爭呢？

如果出到黎得嗰千幾人
點勇武 點抗爭？
叫和理非唔係要你打唔還手
係增加抗爭籌碼！

推
我係和理非, 727一定出.
而且會帶齊gear, 真係有班撚樣敢機既話一定還拖

和理非反警黑

推

不是人民對人民
警黑勾結 和理非遊行

1